原來dyson個設計係炒人既

坐坐下車先發現

下

屌

無葉風扇

點炒

打錯字，「抄」

每個位都有風扇， 咁就唔怕熱